Source of file are taken from  http://www.islam.gov.my/data-terbuka

Details :
==========
Info Waktu Solat (update : Januari 2016)
-Waktu solat mengikut zon di Malaysia

Maklumat Zon Waktu Solat (update : Januari 2016)
-Senarai zon penentuan waktu solat

Masjid-masjid di Malaysia (update : April 2015)
-Maklumat masjid-masjid di Malaysia

Program/Sekolah KAFA (update : Disember 2015)
-Maklumat program/sekolah KAFA di Malaysia

Sekolah Agama (update : Disember 2015)
- Maklumat sekolah-sekolah agama di Malaysia
	
Logo Halal Badan Pensijilan Luar Negara (update : Ogos 2016)
